\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[a5paper, landscape, top=13mm, inner=16mm, outer=16mm, bottom=10mm, headheight=0pt, headsep=0pt, footskip=0pt]{geometry}
\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Roboto Condensed}
\usepackage{multirow,array,tabularx,longtable}

\parindent=0pt
\pagestyle{empty}
\begin{document}
\setlength{\tabcolsep}{2pt}
\renewcommand{\arraystretch}{1.2}

\raggedleft
{\Large\textbf{ИТОГИ / FINAL STANDINGS}}
\medskip


\begin{longtable}{|r|m{48mm}|m{16mm}|
				*{4}{>{\hfill}m{6mm}|}
				@{\hspace{4pt}}c@{\hspace{4pt}}|
				*{4}{>{\hfill}m{6mm}|}
				@{\hspace{4pt}}>{\it}c@{\hspace{4pt}}|
				>\bf c|>{\centering\arraybackslash}m{15mm}|}
\hline
 & 
 \multirow{2}{48mm}{\begin{minipage}{48mm}\centerline{\textbf{ИМЯ}}\centerline{\textbf{NAME}}\end{minipage}} & 
 \multirow{2}{18mm}{\begin{minipage}{16mm}\centerline{\textbf{СТРАНА}}\centerline{\textbf{COUNTRY}}\end{minipage}} & 
 \multicolumn{5}{c|}{1 день / First day} &
 \multicolumn{5}{c|}{2 день / Second day} &
 \multirow{2}{*}{\parbox{10mm}{\textbf{ИТОГО \newline TOTAL}}} & 
 \multirow{2}{*}{\parbox{15mm}{\textbf{НАГРАДА \newline\phantom{.}\hfill AWARD\hfill\phantom{.}}}} \\\cline{4-13}
 &  &  & 
 \hfill A\hfill\phantom{.} & 
 \hfill B\hfill\phantom{.} & 
 \hfill C\hfill\phantom{.} & 
 \hfill D\hfill\phantom{.} & 
 \multicolumn{1}{@{\hspace{4pt}}c@{\hspace{4pt}}|}{\textbf{Σ}} & 
 \hfill E\hfill\phantom{.} &
 \hfill F\hfill\phantom{.} &
 \hfill G\hfill\phantom{.} &
 \hfill H\hfill\phantom{.} &
 \multicolumn{1}{@{\hspace{4pt}}c@{\hspace{4pt}}|}{\textbf{Σ}} &  &  \\\hline
1 & Онческу Костин-Андрей\newline
 Oncescu Costin-Andrei  & Румыния\newline
 Romania & 100 & 100 & 20 & 100 & 320 & 100 & 61 & 90 & 100 & 351 & \textbf{671} &  1DG \\\hline
2 & Жалгасов Асхат\newline
 Zhalgasov Askhat & Казахстан\newline
 Kazakhstan & 100 & 100 & 20 & 100 & 320 & 100 & 18 & 95 & 100 & 313 & \textbf{633} &  1DG \\\hline
3 & Петреску Александру\newline
 Alexandru Petrescu & Румыния\newline
 Romania & 100 & 100 & 10 & 100 & 310 & 100 & 20 & 90 & 100 & 310 & \textbf{620} &  2DG \\\hline
4 & Крецу Богдан-Кристиан\newline
 Creţu Bogdan-Cristian & Румыния\newline
 Romania & 100 & 100 & 15 & 100 & 315 & 100 & 10 & 90 & 100 & 300 & \textbf{615} &  2DG \\\hline
5 & Мекумянов Семен Леонидович\newline
 Mekumyanov Semyon & Россия\newline
 Russia & 100 & 100 & 10 & 4 & 214 & 100 & 10 & 95 & 100 & 305 & \textbf{519} &  3DG \\\hline
6 & Нурахан Арлан Жомартулы\newline
 Nurakhan Arlan & Казахстан\newline
 Kazakhstan & 100 & 100 & 10 & 0 & 210 & 100 & 0 & 95 & 100 & 295 & \textbf{505} &  3DG \\\hline
7 & Георгеску Лаура-Иоана\newline
 Georgescu Laura-Ioana  & Румыния\newline
 Romania & 100 & 100 & 0 & 20 & 220 & 100 & 22 & 35 & 100 & 257 & \textbf{477} & HML \\\hline
8 & Харсан Овидиу-Разван\newline
 Harsan Ovidiu-Razvan & Румыния\newline
 Romania & 100 & 100 & 0 & 4 & 204 & 100 & 0 & 30 & 100 & 230 & \textbf{434} & HML \\\hline
9 & Максимов Алексей Николаевич\newline
 Maksimov Alexey & Россия\newline
 Russia & 100 & 100 & 5 & 0 & 205 & 100 & 16 & 0 & 100 & 216 & \textbf{421} & HML \\\hline
10 & Хайруллин Асхат Зиннурович\newline
 Khairullin Askhat & Россия\newline
 Russia & 100 & 100 & 20 & 4 & 224 & 100 & 7 & 45 & 0 & 152 & \textbf{376} & SA \\\hline
11 & Гуринов Илья Петрович\newline
 Gurinov Iliya & Россия\newline
 Russia & 100 & 0 & 10 & 0 & 110 & 100 & 17 & 15 & 100 & 232 & \textbf{342} &  \\\hline
12 & Гаврильев Рубен Александрович\newline
 Gavriliev Ruben & Россия\newline
 Russia & 100 & 0 & 10 & 4 & 114 & 100 & 9 & 0 & 100 & 209 & \textbf{323} &  \\\hline
13 & Касымов Ернур\newline
 Kassymov Yernur & Казахстан\newline
 Kazakhstan & 100 & 100 & 15 & 0 & 215 & 100 & 0 & 0 & 0 & 100 & \textbf{315} &  \\\hline
14 & Гуринов Айтал Иванович\newline
 Gurinov Aytal & Россия\newline
 Russia & 100 & 15 & 5 & 0 & 120 & 100 & 12 & 0 & 0 & 112 & \textbf{232} &  \\\hline
15 & Булатов Василий Алквиадович\newline
 Bulatov Vasiliy & Россия\newline
 Russia & 100 & 0 & 15 & 0 & 115 & 100 & 0 & 0 & 0 & 100 & \textbf{215} &  \\\hline
16 & {\small Осипова Валентина Иннокентьевна} \normalsize \newline
 Osipova Valentina & Россия\newline
 Russia & 100 & 0 & 0 & 0 & 100 & 80 & 0 & 0 & 0 & 80 & \textbf{180} &  \\\hline
17 & Канатников Егор Николаевич\newline
 Kanatnikov Egor & Россия\newline
 Russia & 100 & 0 & 0 & 0 & 100 & 25 & 0 & 0 & 0 & 25 & \textbf{125} &  \\\hline
18 & Шинкарев Валентин Романович\newline
 Shinkarev Valentin & Россия\newline
 Russia & 100 & 0 & 0 & 0 & 100 & 25 & 0 & 0 & 0 & 25 & \textbf{125} &  \\\hline
19 & Касым Ернур\newline
 Kassym Ernur & Казахстан\newline
 Kazakhstan & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & \textbf{0} &  \\\hline
20 & Павлов Степан Павлович\newline
 Pavlov Stepan & Россия\newline
 Russia & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & \textbf{0} &  \\\hline
 \end{longtable}

\medskip
19.07.2016

\smallskip
НАГРАДЫ / AWARDS: 
1DG~--- диплом 1 степени / 1st degree diploma,\\
2DG~--- диплом 2 степени / 2nd degree diploma,\\
3DG~---~диплом 3 степени / 3rd degree diploma,\\
HML~--- почетная грамота / Honorable mention letter,\\
SA~--- спецприз / special award.


 \end{document}
 